岩岩由大公司轉左去細公司，老闆痴q線

本身係大公司做開，年年底薪加3%
雖然番得開心，但做左幾年就發現underpaid 左

新年前有公司聯絡我
話有細公司急請我個position
可以加我15k，大假都多幾日
當然咩都唔諗即轉啦

點知返左公司3日
發現老闆做埋唔少仆街野
直頭係害人果隻

好迷茫

正評：繼續做, 避開唔參與拒做的仆街野
負評：食回頭草返舊公司

可能揾你做替死鬼

有冇例子

細公司仲高人工過大公司

究竟係邊個問題

即係叫d客做高風險的野
明知唔work

正常邊有可能
假膠

option 3 :繼續做, 參與埋啲仆街野

咁佢係仆街姐 冇犯法
同埋佢做仆街野先可以搵多啲錢請你

option 4: 更仆街，踢走老細坐佢個位

做既野會唔會令到你上身？無就留低

係無犯法，慘得過d客好信拒地

有冇人睇到

繼續做, 避開唔參與拒做的扑野

條友真係無腦佢嘅正常等於人哋嘅反常

可以避得開晒
我做我果part繼續低風險,
拒慢慢handle拒高風險果part

做邊行

我初初都係甘諗
一啲戒心都冇

我就覺得返工最緊要係同事 + 工作環境
反而人工其次
所以我依家間大公司比出面 upderpaid 左 ~20%
我都繼續做落去
返工已經夠辛苦
仲要日日對住廢上司/同事 受罪 ?

可能我本身都同同事吹得下
暫時兩間公司都無咩人事問題

只係我質疑緊個老闆甘做野有無問題

倫敦金?

No la

我唔參與，勸走啲客

拒你老母 甘你老母

唔中意大亦都唔中意細

仲有你上面個回覆
佢呀
拒你老母咩
人嚟㗎用企人邊呀

高風險野有咩問題？高風險高回報姐，如果清清楚楚講比客聽，你情我願冇問題喔。

倫敦金？

收到手快快打錯
罰抄
佢x10000

既然甘多巴絲建議我食回頭草
您地有無試過？

其實風險都解釋得好清楚
最多加多兩句叫佢慢慢考慮唔駛急
介紹多幾款低風險嘅方法俾佢

俾15k撬你番黎趕客

唔係大公司無仆街野，係你small potato未知道咁解，細公司無仆街野點養得起你。

一係就永遠做大公司既一粒螺絲，出去闖就預左有風浪。

welcome to the real world

講多啲，邊行？叫啲客做乜野？

Haha! 多數大公司高層先知，可能更加黑暗
無腦的中層淨係執行同卸膊
加講多兩句老闆英明

依個世界做人仆街會有報應咩?
我只係知班仆街日日風流快活

博佢炒，陪足一個月糧

賠

Risk man

解釋左風險 冇欺詐成份就得啦

香港地唔偷跑拐騙點發圍

做幾年先知underpaid 每年加3% 狗都唔做

屌得好！

邊行?

你無份就得la, 做住搵其他工

on9 先返去， 得3%

諗住返工返得舒服，冇壓力
得閒仲可以上下連登做CDROM

重點我公司係計commission
佢加我薪只係加底薪3%
2019我地預測個市冇咁好
隨時計落仲少過上年

講多一次
風險管理 risk man

甘你老母

勸走d客既話妳估下妳會唔會俾人炒？
咁樣叫損害公司利益，要上身架

老老柒柒，呢d老細呃得d客
同員工都唔會講良心
妳唔埋堆既佢應該遲早都整走妳
低低調調咁捱一年再轉工喇

金融？

大細公司都做過，以打工仔港奴心態，點都係在大公司做著數d

我只係提出多幾個方案俾客揀
落力sell多d我認為合理的方案

我都一路返住一路搵工算啦

未做過細公司嘛
點知一返睇下d data/program 先知出事

罰抄
咁x100000

咁呢d良心員工應該唔死得人既
不過留喺度都應該無運行

絲打FG無耐？

6年啦

點解啲客咁易呃？

漏咗岩你老母

因為佢哋好信我老闆
又或者可能我唔識呢啲細公司嘅運作原理啦
可能我老闆操盤操得好好，而我未睇得穿

蝕錢仲點會仲會你老板？幫到人賺錢就無得講姐

係咪坤鳩阿公阿婆d棺材本用黎買倫敦金?

我都係
我可能了解多少少
有無興趣傾下？

做左咁耐commercial field仲咁講良心都幾難得
不過通常忠忠直直都....

講到自己真係有回頭草食咁

錢緊要呀手足
入房同老闆講預我一份再+多15k

做6個月轉工

真 呢位巴打一睇就知多年江湖經驗

梗係做啦屌你
有乜所謂

犯法嘢？